(集思廣益)如果你係考評局，你會點樣把握商機？

DSE原有中英文各分拆多四份卷，每科再加一倍價格!

佢點會搞政府呀
剩係評卷上訴費都唔少野喇